香港醫護人數要同西方國家睇齊，點解稅制唔跟？

香港係出曬名稅率低，係西方一個普通打工仔閒閒地都要交1/4甚至1/3每月收入比政府
香港人交咁少稅點解又會要求公共服務同西方國家一樣？
其實係同樣低稅率既新加坡，醫生人手比例同香港都係差唔多

地產間接稅全球最高呢

因為香港係純粹資本主義國家囉，咪有錢就大晒（私人醫院etc）冇錢就自生自滅。

不過說話講返轉頭，真係好似北歐啲社會主義國家咁繳成40%稅一定大把人唔肯。而且講真人口密度咁大都行唔到社會主義。

咪話連登狗on9 你去下外國就知香港幾好
食物唔錯，係連登仔下下用日本比 咁無野好講啦
交通一流，地鐵世界第一 加價咪加得一蚊幾毫 你去下日本倫敦就知咩叫貴，你睇下有咩國家嘅地鐵係可以好似太子站咁過對面就轉到車

根本香港人就未撚食過屎 就以為自己最撚慘 但其實自己就喺天堂

如果加完salary tax, 樓價會跌咁又唔介意呀

靜係人地有機食物都多勁多 價又平
香港咁多大陸食品 咁都叫食物唔錯

咁香港政府又畀返幾多福利人呀

交10%已經要暴動啦
但香港做最窮果d都生活愉快啦，住有公屋，拎綜緩既話唔洗交租，睇醫生讀書唔洗錢，而家連搭車都有補貼
最慘係而家大部分香港人都申請唔到公屋姐

睇你點睇福利呢樣野
拎到一個公屋單位=比左幾百萬你

問題係 本身間屋唔值幾百萬
係用地產稅推上去

所以啲稅收寧願填海都唔派，上年千幾億多數都係賣地收入，根本對政府黎講所有野都唔緊要除咗樓價

交通我都承認係
不過好似得香港人係要住係狗屋入面
依樣野係好嚴重
你比我揀住屋大定係交通
我揀住屋

就算收重稅

服務都唔會到你用再

因為香港人永遠都排第二

乜都比晒新移民攞晒先

屌你咩，拎個城市同人地國家比
個地方豆潤咁細轉車實方便格
半題外話：地鐵係港英遺物，而家都慢慢變差啦，香港人唔滿意係因為所有野都退步，唔係同人地比話邊樣好邊樣唔好，而係同自己比感覺所有野都變得不知所謂

因為港豬覺得醫療應該是免費的人權
錢留返來買iphone

跟埋樓價
跟埋人均面積
跟埋福利
跟埋移民政策

跟一樣唔跟成盤有咩意思

維持現狀可能係就最好

點解政制又唔跟？

低端落得黎

低端蝗落黎點會肯交重稅
你肯出埋佢個份？
根本冇得郁

用航母運一件pizza都可以好貴，但係pizza只係pizza
公屋再貴都只係3幾百尺既單位，仲要幾個人一齊逼

咪咁井底啦
笑死人啦
上面啲國家例子大部份都係靠全民醫保嚟供
香港有幾多人會買醫療保險？
有咪住私家，冇咪排公立囉
就係咁簡單

總之係香港諗咩福利都係on 9嘅
冇人會埋單

而家大把工可以Remote
其實提倡Remote已經可以改善倒交通

所以香港問題根本係太多大種乞衣
自己唔買醫療保險又要病
有時間用嚟嘥，大病細病都走去排
人地國家唔係冇大種乞衣，但人地政府就係知有好多依啲乞衣，所以先強制要人買醫療保險
而香港就係醫療系統爆煲都唔立法強制醫保
點解呀？因為政府已經搞到樓價痴線，仲邊有錢買醫保呀？啲大種乞衣條命賤佢死佢事
所以你唔要俾啲大種乞衣塞到你醫唔到就自求多福啦